其實點解對我來說林志玲算甚麼

林志玲咪就係最大嘅台妹

我愛台妹無理由唔愛埋林志玲架？

年齡最大？